巴打入一入黎支持下港足 亞恊外

買非現身撐港足
=支持

唔入場都可以集氣支持港隊

北韓嗰邊完全舞人坐

亞協係球隊跳，亞洲杯先岩

我張cityline飛底面錯位
巴打有無呢個情況
撕飛個姐姐驗屍咁驗

Sor呀 打錯

咁又無, 但好撚high而家

好撚勁 歷史性領先
第一次開po可唔可以見證香港贏翻次